突發！！C9西鐵敷mask，極致享受！

今朝個frd send比我睇
比著我坐坐下見到條師奶真係比佢嚇能死

下次試下係佢隔離鳩叫 嚇到佢戴住面膜落車

好想趁佢合埋眼

哇